[I/A]國際服 Final Fantasy 幻影戰爭 (13) FF4合作 新手入坑時機 150免抽佛到聖誕

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

高手日服2019年11月推出, 佛心國際服2020年3月
節日角色兩服會同步出

簡單講 就係FFT / 機戰玩法, 要用腦玩, 農裝時可以AUTO掛機

遊戲畫面:

合作:

已有FFT,FF14,FF4, 會定期復刻, 末有FF7, 黎緊會係FFX

囡囡:

首抽建議[角色]
當期新角 (每兩個星期三推出)

入坑者切勿買 過期角色/限定角色 初始號
要買都買有 當期新角 初始號
本驚可以5萬石抽唔中 當期新角
入坑必需要有 當期新角 否則必定棄驚

首抽角色之外
完美配搭[角色]
暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game
計數妹

[卡片(送召喚獸)]
奧丁
魔狼
土巨像(坦獸, 張卡無咩用)

FAQ:

交流谷 (內有各工具網站大全):

新角色係限定角色第一日要抽中, 否則有機會突唔爆, 活動完無得收集角色碎片 (講緊14日角, 21日以上EASY),
建議用模擬器可以快刷首抽 (刪data>data>square>file>pinfo)

新角色係常駐角色就無咩所謂, 只係越早抽中, 買越多角色碎, 加快進度

新手免必UR抽: 暗拳(角)/算術師(角)/奧丁(卡)/魔狼(卡)>土法(角)/土巨(卡)>火雷恩(角), 中倒其中一隻都係非常好既起手帳,
(其實都無咩所謂, 反正唔會練住, 腳伏派抽好大方, 遲早會中)

重點: 2000石抽一次限角/新角POOL, 唔中就建議重刷, 唔需要抽其他要石既POOL

抽中後主要係商店買角色碎 10AM/PM同4AM/PM會更新,共4次,
同埋每日可以用石(0>10>50>100)刷新4次 (如果係常駐角刷到10就可以停)

陸行鳥放隻新角去專屬碎片關, 一日會搵到2-5粒

衝主線拎石 (加我地同行者幫手過關), 大概可以拎到4萬幾5萬石,
(常駐角打到第7章會開哂角色碎片任, 每隻角色每日可以打2粒, 限定角就無呢個方法)

你需要有600粒角色碎片, 商店買每粒50石, 視乎當日送幾多粒,
(最少都預2萬幾, 換句話講, 你抽中舊UR都練唔到住, 只係會練新角,
再者舊角無碎片比你快速買滿, 所以只會ALL IN新角色, 舊角色請放置)

然後每消耗400體力左右, 會出一次30分鐘流動商店, 都會出角色碎比你買
400體後無出, 如果夠打, 可以掛公會模擬戰 (0體), 會出流動 (要SET AUTOCLICK/BS劇本)
唔夠打就繼續正常燒體力

新手如果唔夠打EX任, 可以揀劇情 133 / 221 / 316 / 339 / 428 / 429 /639, 呢堆係快刷關

流動商店有冷卻時間, 所以出左後1粒鐘唔好消體, 即10AM出, 11AM再開始刷
你唔課金就盡量慳體力, 會課就58蚊可以買體力水PACK刷爆佢

流動商店已改成必出新角/限角碎片最少3粒, 多勞多得

總結新角色碎片取得方式:
1. 商店新角BANNER 可買 40x3
2. 商店 每日4次更新 (未必每次有, 機會出5-10碎)
3. 刷流動商店 (每次出現最少3粒, 機會出5-10碎)
4. 陸行鳥搵碎 (BANNER期間 , 一日1-5粒)
5. 活動形式送碎 (有時係BINGO 120粒, 有時係限定QUEST 50粒, 或同時出現)
6. 換日屬性商店- 每星期5粒
7. 常駐角色每日困難任2碎 (5隻角, 限定角色無)

初期所有資源都好缺, 1-2個月後剩係缺 1. UR波(UR角/卡用) 2. 虹碎(所有角色覺醒用),
其他資源則滿瀉 (例如屬性碎片, 輝源, MR波 呢幾樣唔會再缺, 所以唔好用鑽石買!)

基本上一開始只會投放資源比 首抽角 + MR男主(金幣買碎片)
如果入坑期係雙UR 池又咁岩抽中2隻, 就兩首抽角+MR男主

有第一隻首抽99UR 角色後. 儲石至最少32000石, 等下一隻新UR角,
抽2000石一次10抽, 即剩返30000石 (儲到有40000石就50抽),
中就瘋狂買碎, 重複首抽角既過程, 剩3萬石都唔中就繼續儲石,
等下一隻新角色, 重複直至你有3隻99UR角 為之脫離新手期 進入 中手期
(期間每日打碎)

又係新PO導人入火坑

ho 彿ho彿

留名

Lm

冇人玩

新post 留名

個個等抽kain

等抽YUNA先岩

打又打唔贏 ex 無得 farm 件裝.... 碎又換晒... 重有咩好做

打錢打書養生

入協力等人carry 咪farm 到

79 CECIL 協力應該可以打EX1, 不過新手黎講, 件野整+0覺5就得啦 之後就FARM料

就黎抽KAIN了 抽仔最開心

連登兩個公會都招生~ 一個半休閒 一個認真打 歡迎加入

交流谷

新角值唔值得抽？

棄驚

三萬石倒左落海

仲有2萬幾石 抽啦望

50抽 5次都係 9SR/R 1MR, 保底中冰法,
明知被迫害仲會上當咩

你早10分鐘講呀嘛....

抽囡囡衰左 是唔是有派100張活動卷 搵唔到

個時我哋有人8萬石先中

呢隻GAME 擺明黑箱, 一非落去一定非到底, 我爆死過一次7萬石抽阿格

留石過聖誕抽ZAZAN唔好, 都係仔, ZAZAN仲SEXY

20抽有了
我愛SE爸爸

然後都係唔中

要比KAIN 拮到不要不要了

抽埋5STEP 保底先中暗牆, 棄驚到聖誕

想棄...

而加公會有冇收人，啱啱玩返

兩個連登會都缺緊人, 不過唔收完全新手唔知你之前玩成點

你唔刷KAIN開局? 你隻帳都未成形, nothing to lose

Lihkg 有返咁上下練度, 認真打公會戰

我呢個 香港連登 就求9其3隻99 , 休閒鳩打

好..... 浪費左我兩星期

kain定rosa好？

kain

要仔唔要乸

CYBER MONDAY掛, 到時又有新野

人走

好耐之前有打pesc?

😨😨😨😨😨😨

計埋新手任隻冰法，雖然無彩花都照開了

雷鎗都好呀, 好友幣有得換碎

升爆隻kain 應該咩都無剩了.... 送果隻聖騎係咪無用？ 如果有用就課少少買碎

唔使課, 解主線夠石買齊哂兩隻碎

正呀喂

好想中Rosa

2萬石 中冰法 被迫害

6000石 得mr

等性誕抽ZAZAN 再唔係Valentine ZAZAN 好過,

黑起上黎真係ALL IN都唔會中

利申: 爆死一次經驗之談

你好似爆死兩次喎

原來你上次7萬石抽
冇保底真係好伏

好串

唔夠思念同輝源點搞

課❤️

一次姐...光戰好似係3萬幾石追到, 送4隻死機
阿格就真係7萬乜都無, 之後就學識保底一次就收手

換

買定呢D PACK等一週年其實都幾抵, 半價咁滯,
反正到時要抽
10UR角
10UR卡
10UR角+卡
1000UR碎
365x7日碎
呢度都11000

莫古換
道具交換
用石買好蝕，後期淨番好多唔用

交換好蝕 一隻99都無 已經唔夠

唔蝕呀，每日日任送幾粒比你儲，追得番差價
新手任務keep任送好多，解每月任又送，活動任又係成日送

打主線啦

課金買突爆角pack

一次過滿足哂所有願望

連擊任睇到都搲曬頭 仲要3屬性連擊 有咩角色係多連擊易解任

同行者搵風鎗 4連擊

活動boss唔比吹雞

唯有自己chain 搵d有夢幻三段既角 (mr暗忍果類) 之後補多飛同屬同type既攻擊

咁要自己有偷時間/多CHAIN角

新手唔使咁在意, 復刻再打果陣唔會刷新D挑戰, 你今次拎左, 復刻唔會比你拎多次

推

仲係新手時期無乜升兩隻同屬角

聯動都會復刻？FF14果d都會？

會復刻, 正常3-4個月復刻一獲, 不過依家無得估, 國際服已經唔跟日服SCHEDULE

咁唯有計一計條數 第一次打淨隻王少少血 第二次殘血入場先拎哩d角去打3chain

一隻王要分3次先打得嬴 最尾一次拎低LV角色去比佢一巴掌打死又會解唔到同時完成所有挑戰

如果剩係得隻羅莎洗唔洗追惡魔牆 一張惡魔牆都無

唔使啦我諗 隊技都唔襯

連擊打自己友都計
下次解，我上次活動都冇解到

咁留石下次抽其他角好過

一陣我試下先

想問下d屬性連擊點樣先最易過，過極都過唔到

拉好友風槍
79lv 以上應該有4連射

限定角驚唔夠碎片突破，有萬幾石應該點用？

另外想問下，岩岩返黎玩隊人咁樣，練邊幾個先會好啲？

刷流動商店買碎
萬幾石夠突啦 佢Keep住送石

陣容都係1坦1打手1補師

你可以練Kain 同 彩花
另外暗拳一定要練拎佢個Trust

好，咁我集中練呢個隻
我之前練劍聖，完左就無曬方向

劍聖朋友你好

廢老

尋晚公會戰比滿突機械人廢老斬死左 唔敢再笑廢老了

新入坑係就咁開定去買初始？

依家開仲刷得切

咁ok?

買初始無用 突唔爆同無無咩分別

而家最好就抽隻kain返黎練

Kain 有冇圖

ff4隻龍騎

Ic. Thx

疾風槍係咪岩未婚妻用？

岩, 冰g 火伯都岩

最強槍(暫時)

追唔追埋張牆好

有石就緊係一套啦

kain 差活性孔就成形

張牆點打覺醒料？

活動->每週育成拉落有召喚獸料打
暗屬冇記錯係星期4掉落double

記住要買滿275碎 (商店有75, 即係自己買200粒), 不過發現商店成日出暗牆碎, 都唔難買, 然後一樣流商 每次3碎

而家又彿
改完版當期卡成日會喺商店出
刷少好多流商

我岩岩中怕刷唔切

仲有2個星期一定夠啦

真, 希望之後都係咁, 之前刷張射抗卡, 刷到第13日先滿

而家易刷到呢...

希望有巴打可以幫我砌下隊喇，呢啲係我有嘅角，唔該🙏🏻

晒命

長遠計 其實 一坦 一打 一補 , 光戰 KAIN(如果99到) 彩花 係最好組合, 不過你好似唔夠石

咁現階段就繼續用 光戰 劍聖 冰法(RAIN/CECIL, 呢兩隻練好就唔用冰法)

召獸共鳴建議練既次序, 順序可以微調, 練哂就可以按情況用 (因為唔同獸有唔同抗性)

光戰 死機>土巨>暗牆>塞壬

劍聖 赤陸行鳥>暗狗>土巨>鐵巨>雙頭龍

CECIL 赤陸行鳥>鐵巨>土巨>暗狗>雙頭龍

RAIN MR奪心魔>濕婆>塞壬>土巨>死機>雷伯>血月

冰法 MR奪心魔>濕婆>雷伯>血月

彩花 濕婆>塞壬>死機>土巨>雷伯>MR奪心魔>血月

同埋依家TRUST已經可以OFF技, 光戰可以裝有技TRUST唔使用武器都得, OFF左招TRUST佢就得

4PM至 3AM 可以按入公會戰果個位, 依家有模擬戰打返會內既人, 可以試多D 唔同SETTING走位

記得要SET到光戰第一TURN放仇盾, 同埋要行最前(唔好用圍爐技到後行), 打手就係後面圍爐先唔好狗衝, 咁就穩好多

聖誕同步

養生推

強化落哂印都升唔爆
重置繼續farm

風槍? 可以打滿血鎚先

國際服4ur 又出包？

想知左上個巴隆的龍騎士的記憶邊度刷，上網揾埋都見唔到邊度有

制裁打幣, 抽到第2定第3ROUND

第一個箱有4粒黃色，第二個箱有5粒紅色。但.....

慢慢打都打得到既

好似話打50萬分就抽哂呢幾輪

養多7日生...睇怕係聖誕同步了

屌你養生到咁

養生對新手好事黎
不過冇左500體

佛心遊戲無活動 每日一推

好撚養生

無新活動的第二天

掛機game

其實可唔可以一個account 兩部機？

平時出街用手gay打，返屋企用nox掛？

50萬分 有750抽
應該啱啱好抽哂

可以
用 Google/Facebook lock 左個 account 就得

唔使不停引繼, 好方便

無新活動的第三天

禾 DLLM

打多60幣就可以抖抖

佛心game驚我地沉迷所以定時定候俾我地養下生

聽日就公佈星期三 RAID

raid無得自動刷最閪

仲有3個鐘

再養生就笑左

轉個頭聖誕倒數part ii

Plan左成個聖誕係屋企打共鬥

藍毛毛智力世界第一

性誕緊係砌女! SE比你養生

無KAIN , 想抽港女 唔知PART2出乜

想抽

幾撚正，勁唔勁

勁，有對淫腳

抽到中先停

平胸有利戰鬥

認真答返, EX後先勁, 原本就一般般, 但依家多左10防貫, 10血 15火攻, 我估都上到場, 但都未必去到KAIN個LEVEL

唔知佛誕開EX未

養生，等到四點後入game

抽不抽

我明明抽港女

臭閪港女都抽

女主全驚最正

鑰匙任務係邊
張聖夜莫古利pool呢

臭我又奶

重新登入我見到張卡

識抽梗係抽拉瑪達

未抽到聖女主

做咩咁多人追港女, 下星期仲有黑肉喎

有大腿喔

光主都有啦

佢對淫腳特別正，唯一一個想課金抽到中嘅女角色

我就把自己當禮物給你好了❤️

原來對襪有心形咁淫賤

唔怪得國服投票係ZZ第一, 原來真係咁BAD TASTE

等睇你地下星期追聖誕男角

不了
連TIDUS 同拉瑪達都未養好

聖誕港女件衫好撚正

等緊男角, 可能仲正

見到塊面都想車KLM

4000石中聖女主，開心

性港女有咩咁吸引個個追

夠淫要操到佢突爆99

差30碎4突

2D正過3D

禾掉你雷姆

你咪中左囉, 做咩又抽

諗住追埋另一隻

留返黎抽下星期呀嘛

嗰隻好似勁到仆街(？)

Which?

聖黑肉

要EX先勁, 唔知幾時開

首抽應該抽邊個pool 好多個

其實ex 即係點，會buff咗個角色？

聖女主副維京定獵人好？
召喚獸夾邊隻好？

打pvp就獵人啦 有必中技
平時就無咩所謂

召喚獸就odin啦 又刺又射 人特就最啱

頭兩個，瑪雪莉 or 拉瑪達
一係等多幾日睇下星期三出咩

哇屌你 1下80碎

中相同DOUBLE 碎

等星期一公佈下星期三有咩新角
等唔切就瑪雪莉, 然後睇#2

120級, 數值屈人先, 然後再多3招強化技

維京其實都OK, 有攻BUFF同加防, 大投擲必爆擊

係架咩

Thanks you two

想入坑買帳 睇緊啲角色組合 有冇邊幾隻最好有
有埋圖最好唔識啲名 thx

呢隻驚比較特別, 一定要玩新角入坑
今期新角係呢兩隻, 下星期三可能有多1隻

有冇咩原因

勁啲同突爆

呢隻GAME要有99級角色先可以玩到落去,
只有新角色可以14日打滿99級
舊角色要預返3個月以上

所以你真係買初始帳, 都真係買隻已經抽左新角既黎開波,
有本體中過一次就得,
呢隻GAME唔使中相同

未婚妻

BLOCKED
我都未有

未婚妻我就快突爆

等聽日公佈性誕男角, 抽爆佢

係咪所有聖角要ex先勁

依家除左 阿格 光戰 計數 KAIN, 其他角都唔叫勁啦

阿格係邊隻

FFT 冰坦

養夠生未？

抽左Ramada winter想開始玩
但上wiki睇評價又好似唔勁
如果等星期三先再抽新角又無左150抽

今日會公佈星期三有咩抽，可以等多一等

臭閪黎

臭你又奶

無賴
抽唔到

答案係無野抽

等睇REDDIT 炎上, 無黑肉又無水G

我見到都呆左
咁我仲入唔入坑好

入黎抽聖誕港女囉

Skill set都見得下人

佛心GAME幫你慳錢, 聖誕唔不停出新角, 下星期三先會有新角

我覺得另一條女正d
抽完發現唔勁ge

火果隻勁d 水果隻純粹高攻

鬼叫水果隻打出個心口咩

仲唔著褲

聽日準備養生RAID

最高血量既士兵職

發現拉馬達打手

偷改左延長聖誕活動日了, 準備抽黑肉同水G

但我又已經再開過個acc用緊聖誕港女

打手起手 好過坦起手
不過坦唔易有

阿格加聖港女，冰火一體

性黑肉話就話坦, 但佢攻擊都唔低

ARENA試左插阿格, 89級15級技, 插到4千, 秒唔到阿格

插阿格

睇日本仔個wiki ranking
我有火屬個樣好似男主角果隻男人
係咪都可以當tank頂住先?

呢隻叫RAIN, 魔法坦
唔易有意思係UR坦比較少 同UR卡難升到89

隻野對魔法隊就係威係勢

對其他野好似柒姑碌咁

打左五十場有多都未拎到一粒月之聖騎•紫
仲有幾粒鐘就無得打啦

之後都有得換既 不過好貴

其實d限角得89lv仲用唔用到？
我隻光戰差少少先突爆，依家都唔知用唔用佢好

打到懷疑你個野壞左呀
六七十場先跌一粒

89LV差DD能力值, 同99分別唔算好大
89光戰都好用過 99男主 99光盾, 除非你已經練好99RAIN, 咁RAIN可能好用D

休閒共鬥

個普通商店好似已更新 無聖誕港女碎片
仲差240個碎 係咪得返探索同 流動商店刷？

有 不過果格有埋風槍/暗忍

中左武肺半年後醒返有得抽NIER

仲爭7x碎
點都儲得夠

想問是咪三隻99lv就可以入休閒公會？
利申:一隻99都未有 我分開左五隻咁升

求其入啲公會都得

我有入
但玩左兩日仲勁過會長
入面設備lv又低

Quit 咗佢入啲勁啲，我用filter 入啲白金chill 下算

我見quit左再入要等24個鐘
24個鐘好多JP

正常白金會都唔打會戰, 夠20人果D每日簽到拎到40石, 建議盡早入

即quit左

啱啱中左隻暗拳
佢唯一用途係等99lv果件飾物？

佢可以放好多DEBUFF野, PVE活動多用途
手動PVP都勁
AUTO PVP 就OFF剩偷心純粹伏人, 出左EX先打得

通常儲夠600碎先一次過覺醒

養生共鬥

刷流動4 -5 次 次次都係得3碎
十碎位都係拉瑪達同新人

刷流動 存埋十幾隻
十Lv 之後單人自動已經到兩三場

可能唔夠時間突爆港女

仲有11日喎!

我都係
雖然我都升緊風槍, 淫賤女王feel好撚正

下星期可能有隻仲淫賤

風槍同冰龍騎兩大淫娃

呢隻game d服裝真係神作
件件都淫到出汁

見過冰雞聖誕版未

聖雞

推post

唔知有冇呢

真係出佢就冇咩人抽雷狙了

終極淫娃

國際版是咪要delay一年先有
但張咭原來係新野？我以為都係上年日服出左

我用石買碎覺醒埋先知原來我無隻角發揮唔到

節日角/卡會同步出 (未必隻隻出哂)

水計常駐角遲早有既, 隊能力範圍耐性萬用

想問下買石/首抽帳, 有D一排劍聖既係咪仲有用? 見首POST寫唔好買舊角帳

冇用,呢隻GAME中左隻角,你仲要買碎去升佢
你買D限定角帳返黎,商店唔會出碎,升唔滿隻角都係冇用

thanks, 咁買個平平地石帳算...

買d升左99 ge acc囉
我衝足成個禮拜終於99lv左一隻

想問ex job係點先升到
聖誕港女已經99lv加兩隻副job升左15
主job仲係14

暗拳個活性孔一定有用
不過你睇埋聽日,佢會公佈星期3出咩角,好似聖誕黑肉

4個月後抽9S

打到第9章都未睇番劇情, 原來主角做左國王咁堅

你咁神心睇劇情

我地岩岩劇情最新就係火伯之死, 死都死得ON9過人

日服拖到依家先出 KING大王子, 可能唔想劇透國際服, 要等火伯死9左先公佈得

火伯一早應該死，次次係度拖後腿

等yuna bb

手機game唔睇劇情不停刷好快會棄
SE咁有誠意過場全語音我會支持下ge

不過要等我衝多幾日先

EX JOB 如無意外3月尾先有

呢隻game d ai真係鳩鳩地
兩千血ge就衝上去打人
五千血ge就打完一野縮番去後面出招儲ap

應該話佢跟死左D RULE去行 玩耐D就摸熟到, 不過佢久唔久又改下AI

雷狙清仇恨 世界第一

就係水G都有

特登用一萬石拎風槍張咭是咪太on9
但隻淫娃好正

玩射隊咪得

射條毛咩 得佢一個射擊
性誕港女有時都會射兩箭計唔計

得佢一隻就唔急住要啦

唔會啦

已經抽左

隻淫娃淫到痴線

應該無著底褲

正, 好淫, 抽爆佢!!!

限角係男人可以pass

火雙槍得條底褲

隻新角範圍斷手, 吸AP, 範圍BUFF 防貫+斬攻, 降暗抗, 全能角黎

新手派果堆ur券全撚部都係出男人.....
男主角老豆加埋中過三次

呢隻GAME D 女角好多都唔著底褲

暗隊過強

綠技加仇呀on9

想問今次cost100限角是咪即係比平時難儲碎多一倍

抽得中你先諗, 100COST=一半機率中
然後100石=1碎, 不過好似送260碎, 抽中之後要3萬4石買碎

冰翼同中二病王子抽中都冇練過

咁就算數啦
我得番兩千石

兩千石要課幾千蚊先買得齊

咁會送石架嘛 故事又1000 每星期又2500 每日再加100 星期一又200 + 500/800

少年你太天真了，我當初都以為0課佛心game...

我只係話唔使課幾千咁多...

兩個星期扣返10000石左右啦

你又唔同喎, 你真係亂FING石

可能又有聖誕半價PACK

咪就係故事果d都已經駛到得番二千
出第十一章都係得500
我課少少無所謂
但幾千課隻麻甩佬就不了

無課玩家差250碎先夠突爆港女

未有淫娃風槍event之前 流動商店成日同x3, x10港女石

利申:已突爆

4突等復刻算, 聽日抽囝囝

用陸行鳥屌埋果50碎上4突等復刻... 呢隻驚男人大晒

共鬥無暗無bell真係俾人歧視

聖誕有火雞

抽火G

抽囝Y中火G

又半價PACK搶錢

喺邊度有news睇?

REDDIT DISCORD有人解包

新角係咪skip 得

大家唔使抽, 368HKD直接送新角+有償6000石 佛心到

性誕禮物

368

其實果兩個2000收費石10張UR係咪唔駛抽
反正抽左都無錢升

伏

點解隻新角淨係識講英文
我set左日文

國服限定係咁, 得英文

放左條洋腸入我班女女度

仲唔殺哂

100個10連碎片有冇用

出哂d火伯女主風斧比我

啱啱會員lv6
點解唔俾我reset困難任一次
明明話lv6每日可reset

好撚抵 有無用就見仁見智

無抽
想要ge得幾個人 肯定抽唔中
收費石用黎去商店買野好過

50石

無野啦
我以為可以reset多一日十次

抽100碎啦

我知自己好撚黑唔會抽中好野
用冬日pack一千石選擇40碎好過

中到一隻想要既其實就回本

我課哂全部聖誕pack
大把收費石自己揀人/咭/碎

100x10 其實 = 5萬石!!

已經駛哂d聖誕石啦
係咪逢過時過節都會有呢類大平賣?

我估一週年再有一次, 之後可能要等11月BLACK FRIDAY了

All in港女碎，宜家仲差97

差7粒就突爆, 好好用, 手動PVP靠佢上左白金1

屌打呀格

有咁勁咩
我仲未升到白銀1

RANK 唔係回避隊就冰隊, 港女通殺

聖誕都無野送

估唔到完全無特別野

唔是就執呀嘛
啱啱先開始玩

國際版好左膠, REDDIT話MERRY CHRISTMAS 都BAN左係禁字, 所以無聖誕禮物呢樣野
BTW, YOUTUBE條片講有神秘禮物, 我估可能31/1號先派

耶撚節係禁字？
唔怪得我個鬼佬公會只係講enjoy holiday

如果我早多兩星期玩就好
爭Kain就齊哂暗屬UR

係,鬼佬都話使唔使咁政治正確, 例如某鄰近大國禁止慶祝聖誕

KAIN仲要係最勁果隻
利申: 抽唔中
不過 睇死佢之後情人節角/OR 黎多隻國限 收割石頭先出YUNA, 咁多角都玩唔哂, 隨緣

我以為當初kain又有必中pack買
見kain仲多過見塞西

得返1000石，仲差160碎先突爆隻國服限角

Login多六日每日5粒
我計過點都夠時間突爆
仲有幾十個獎牌用黎換其他碎

4突用住先囉 我都應該4突就停, 2萬石有D唔抵

唔捨得用6000收費買嗰120碎

抵既 平時120碎要12000石
係唔知下星期會唔會出d包埋duane既40碎自選券

冇彩花同暗拳真係好頭痛

又好似幾得意

俾你隻kain我我就齊腳

IN港女WE TRUST

我以為自己打得丁多
望左勁耐先睇得出係張圖真係濛

用bluestacks 係濛

未用過 其實如果唔係刷首抽或者多acc
用佢同用電話玩有冇分別?

無分別, 仲可以唔使不停引繼, 兩邊通用
掛機用電腦方便

想問流動商店係一日內無限出定係有限次數?得番兩日仲爭廿幾碎先可以凸多次算術張聖誕咭

無限, 但有冷卻, 例如4點出左, 5點先好再燒體力

真係唔夠時間, 臨尾差幾碎, 可以抽池用獎牌換碎

仲爭廿七粒
商店每日四次加洗多五次都可以唔出碎
如果要出多九次流動商店真係刷到傻

用六日儲夠250石，趕得切突爆港女，爽

不過RANK都完, 無得手動插阿格

比隻迪安1打3

手動PVP定乜?

公會戰auto真係可以一抽三
打rank就唔得

Auto
手動唔會企埋一齊

要用魔隊打, 計數神聖應該可以秒佢
佢物防勁高, 由其剋kain

火雙槍係唔係常駐角色？

係

雖然我未有活性孔,但隻暗騎89lv已經可以同對面d光戰/塞西/fft主角慢慢磨

隻野好食tp 用完都夠你出兩三招

唔好意思剛剛玩，見有n個pool ,想問應該抽邊個？定事旦有愛就抽？thank you

新角pool

隻杜安值得抽嗎定係等1月新角好D?

杜安限角喎，我驚你突唔切，等會好啲

新手大把石
課埋收費石果120粒好易凸爆

魔傷人特卡值唔值得突爆？
利申冇練雷魔

無活性孔可以玩斷手, 一斷中就贏硬

火G 都OK架, 杜安89都夠用既

今期3張卡唔值練

濕鳩婆好難打....

認真難 要4高練度先得, 3帶一都唔得

耳語推廣協會會長係我

有隻30級, 用唔到
煩緊點掛濕婆關

我手動打超高難度都要continue

趕絕新手系列, 老手都覺得痴線

聽日就凸爆暗騎
終於有多一件凸爆裝備

新年快樂, 人人有活性孔

杜安差120粒 唔知突唔突到

買哂4000石未

唔突了...等基加仲好

買晒

棄game dllm

送一萬石

你又抽伏池

國際服原創合作, 等睇一週年唔抽YUNA抽男人

未回氣 唔好出yuna bb住

佛心驚

港女

抽完上星期2000收費石出十隻UR角同埋各5UR咭&角
就覺得呢個pool得兩張UR好貴

重點係果20幣 10粒暗限碎都要1000

但係有償抽黎 都係STRONG HOLD等基加, 買埋張1000有償80碎

1000石75卡碎, 佛了

好抵？我無石

原本1000石自選卡50碎已經好抵買
依家75卡碎
尋日張1000石自選80角色碎都係抵買,
好似每日都有,去到星期2

尋日80碎即買左
我d咭碎買完又唔夠幻球又唔夠錢升
同埋我濕婆奧汀泰坦都係得一星
都唔知升得邊隻

奧丁先 物攻角萬用
泰坦就多刺角先升
濕婆應該少d用 迴隊要齊卡先有用

Thx 買左奧汀

奧丁 濕婆 四風 其實可以用公會幣換
不過55日先換滿一張275碎

我見到
但公會仲要換黎升人
有排等

冰法唔好換啦, 免抽/追角果陣 冰法老是常出現成隻黑包嬌咁,
我D純體帳都抽到4突

我一次都未出過

無人玩

等FFX 先有新血啦到時唔知推得爆PO未, 個個係哂DC傾

FF14 送7500石

希望歐洲yuna bb

黎緊有無野抽，突然間有1萬石好手痕

雷弓幾勁
不過你得1萬石不如留

但個樣好豬
又唔夠淫

最鍾意變態女人

有石多不如開兵舍, 一週年要谷爆個兵舍佢拎碎片

好樣衰

兵舍有碎拎架咩?
上限係幾多糧?我而家30000

我都想抽, 有少少中意左佢

一週年每格角色COUNT夠24小時出2粒碎, 100COST就1粒, 限角都會出

上限唔知, 我依家都係3萬, 5隻角捱到7.5HOUR

港女碎唔係過左限期唔出?點解隻陸行鳥仲會執到番黎

我連買糧都無錢.........

頂，好似永續，早知唔急住用石買碎突爆

應該官方唔記得收起

執埋今日無 之前公告update過

幾時一週年？

3月24

加jp 果個？ 升爆有咩用？

我啲未4突既角色，好多都掛到有4~5萬jp

係, 一週年每格角色COUNT夠24小時出2粒碎, 100COST就1粒, 限角都會出

上限唔知, 我依家3萬, 5隻角捱到7.5HOUR

10抽中雷弓點算

等我仲以為已經有得抽

講開抽野我隻火雙槍好似都係喺抽暗騎咭果時中左

緊急維護 食埋飯有得玩

有玩ff14
等佢維護完就拎盲妹升爆佢

ff14條蛋散竟然100cost 明明係柒頭黎

保底先中雷弓
諗起日日比佢SM

波又細又著得密實

我諗住買盲妹碎點知手+眼殘用石買左柒頭碎
點撚算

我買左十幾粒發現柒左
派抽獎券,做任務同玩過三關已經夠哂數

派券第一日就中左條柒頭開心左陣
上網睇一睇佢個ranking原來把撚

免費幣有得換, 然後拎下免費碎就算, 唔好投資

哪有錢
今日先啱啱99左隻暗騎
升佢搞到升唔切火雙槍

想比佢屌

其實碎都唔使買, 活動幣400, BINGO 160已經換爆有突...

盲妹咁正一時心急好正常

雷弓其實乜水 劇情都未出佢

D裝備到底點撚樣儲到+5
本身用開+1,+2
清哂倉先做到兩件+3

63張整作書=一件+5

如果有決心整就準備定多部機夜晚掛啦

有多部機點樣快啲掛到手殘

63張其中一樣啦
但件+5都要用好多鑛先合到
點儲

打書關自然會有架喇

個介紹二打六FEEL 風鎗老細滅左佢條村, 話要向佢地報仇, 同主線劇情無關連

原來打活動就有佢劇情
但佢個超高難度點樣可以同時達成哂

10抽中左雷弓，養唔養好
利申：新手仲有4萬幾石

開波一次過打死3隻槍
下面擺2隻盾拉到全世界集火佢地，脆皮角冇咁死

急用99就練，唔急就等

佢件袍好似都ok?

無角就要練啦, 今期 99雷弓+MR火法+MR男主, 3隻練好99已經可以打競技場有唔錯成績

會後悔

點為之唔錯,打左三個星期都係輸多過贏

等我打多兩個月夠人用就可以咁玩

1萬內應該無問題

set到咁低

協力超高難度濕婆到底點過到
不停中停止同止動

角唔齊超高難係過唔到架 等復刻啦, 復刻D獎又唔會刷新

下星期有防止動裝, 下個月有防停止裝

訓住過左一次
諗住打夠五次拎埋d石嘛

果100粒強化石唔拎都罷...我玩到依家4萬粒...用唔完....

拎挑戰D石就 靠同行者啦

我見協力同單打超高難度5場都有350石拎嘛
但我兩樣都只係贏過一次

巴打咩角起手，好彩我水計起手，都叫勉強可以

濕婆我continue 贏左一次就無再試
協力濕婆就用暗騎 但打過五六場先得一場少人中狀態先贏到

巴打你仲高lv過我喎我街場都係part杜安 kain 嗰啲過

無心機慢慢試 打協力隻暗騎真係試過由頭止動到死
我贏到果場協力都係自己訓住睇Rain補血同Kain插人回血過

濕婆關左邊3,4號位最少用一隻物攻打，1,2號用群魔攻
最易係雙計數+物攻+盾/物攻

想問d武器點先升到最盡
點解升到50lv但d能力值都好似唔爆咁既？

用印升 課金買pass 先
每把武器成長率都唔到
可參考

其實靈巧係咪即係命中?
諗緊暗騎把劍應該要多幾十攻定係要命中好d

係,
武器一般做攻擊,
命中靠其他裝補

我見d迴避隊三百幾運氣 其實係咪無三百靈巧都係打條毛

基本上都係靠必中技打

幾時先得黎一週年

公會d仆街唔係話忙就話病就話收得唔好唔打公會

公會戰求其3隻99 拎N裝廢卡 打齊人應該都可以上鑽
我地半休閒會都唔係日日齊人, 卡緊50-100名. 認真果個已經打到頭20

有冇咁易打呀
啱啱先鑽2跌番落鑽3

我分身入左個會, 日日十幾人無打會戰都鑽3

公平咩

我玩一個acc做每日任都嫌煩

分身無做日任無打會戰, 練好一隻角開房比主帳掛機

FF14 休閒共鬥

今次有暗騎唔駛俾人歧視

有暗騎直情自己打啦

應該好多人自己打

100lv果隻單拖夠打咩

今次最盡80lv

得港女同暗騎99lv
自己一個唔知打到去幾多lv

一定打到去80LV既, 因為血量係會承繼

暗忍覺5有招連擊可以屈暗斬chain

唔夠料升
我太多暗人要升

呢件裝其實好快比 下隻RAID裝取代

不過都最HEA都要整返件覺5 擋下斷手PVE關

想問鎖匙關有冇邊件必儲?我果條用左黎開迴避帽
如果有其他必儲我就買多一條匙

無 全部有更好既取代

但我現階段乜柒都無

重甲如果你無打到FF4甲都OK既

智袍好用, 不過用濕婆袍可以頂住先

BTW, 你開完夠打先好喎

我寧願買7張圖合件+2算 哩d真係唔值得刷

白色帽lv80都係auto就全clear
我有一件+2 ff4胸圍
濕婆我無打,我真係覺得呢關好撚煩

買圖好貴, 呢隻game新玩真係乜鳩都缺

但你買鎖匙仲貴 買完開3日又無理由唔打足63張圖但升完+5過一排又有件勁d既 咁不如用件+2覺5頂住先

咁又係
我而家白帽先打得十張
再買都應該打唔切

其實賢者帽真係唔需要整...

我見日本wiki評分高嘛
屌佢個閪呀

你玩迴隊先會用

我有破滅同黑妹
不過仲有排升

共鬥果然係自己打最穩定
不過自己打80可能要二體

黑肉可以吸AP

用左都係避唔到, 除非你課滿D幻卡, 但都唔係強勢, 迴隊真係唔值投資

想問下覺醒用既覺醒輝源可以去邊度打?

莫古用幣換
日任每日送
主線任送勁多

等派, 有自選券睇下用哂未

唔該大佬s

升完隻限角無料了..好多暗要升

慢慢黎, 呢隻驚急唔黎 有一隻99已經起倒步了, 好多人亂玩玩左幾個月都無隻99

你呃人
我兩隻99打鬥妓都好易輸

再想問下有限資源下呢兩隻升邊隻先比較泛用?

暗拳

首抽 oldoa 有冇用

暗拳突爆覺爆攞trust得啦 ，黑肉好似泛用啲

唔係當期新角好似都冇咩用

冇，今期首抽要首雷弓或者水計抽哂9 step拎碎

睇套衫就已經知啦邊隻要升啦

其實暗拳之前係咪有過event?點解全世界都有啷啷

一開服既角,就算阿伯先入坑個堆,玩到而家9成9都會Y中啦

邊個係呀伯?
我係聖誕event先入坑

劍聖
暗拳你見碎買定就岩
遲早會Y中

仲爭380碎先凸爆

無啷啷都係會俾人踢

共鬥就是社會縮影, 無活性孔無雞脾食

暗拳+水計 + 20萬石 首抽號, 聽聞幾十蚊就有, 可以諗諗

我諗我打多兩個月都未有

想問重置鎚係唔係即係用礦由lv1升過?
一般係咪+5先會用

係, 唔會比返礦同刻印

好似少左人玩
去哂玩coin master？

去哂玩state of survival

呢個PO一直都係無咩人, 係哂DC傾,
呢幾日DC又多幾個新人睇唔開入火坑

連登兩個公會都招生~ 一個半休閒 一個認真打 歡迎加入

呢個PO一直無咩人傾計, 想熱鬧D可以入, 兩百人陪你過夜
交流谷

每個星期三都有一堆鬼係DC

抽到夠幣突爆隻角我都係第一次見

垃圾先要每日打碎

我都係返去玩state of survival算

大炒腳伏最多人睇既YOUTUBER DR DIG

完全唔想抽櫻

又到星期三抽野日

有計數又唔算好吸引...

邊個抽邊個係鬼

條女好勁？
無波又無樣

打手

都幾慘, 無波又無樣呢個形容

陳述事實啫

超高難度挑戰隻拳一野秒到光戰土法，勁陰

hea左幾日最後共鬥件野儲唔切得+4

90級果關已經放棄唔打

我仲未開始打

糞game無人玩

FF14活動快d完

真

FF14 就係無聊到爆2月唔知情人節定新年EVENT

點睇黎緊有咩書關/武器關

對返日服進度
書關我地變左常駐互換

白塔
老母卡有BINGO碎

有dc就無人上連登

唔想打佢d event

等佢有劇情update先hea打

聽日白塔

無人幫手推PO, 一週年都唔知推爆未

應該唔得

頂多十一個月個post名就會岩用返

環保PO

陣間又養生白塔

新卡BINGO75+每日購買60+STEP3 25碎

係咪痴撚線
由sakura個update開始我iphone ipad一禁update都黑畫面

好多人都有呢個問題, REDDIT勁屌

公會早排都有人提過
屌佢老母係咪即係叫我每星期每部機鏟game再裝過

應該等2月中大更新先執D屎....

咁班撚樣應該一月唔好出糧
執好屎先出

打到第39 層
要等聽日reset 了

AUTO白塔

Hea打白塔，一日一兩關

成個DC傾GME仲多過玩WOTV
利申, AUTO白塔到39, 聽日繼續

美股大賭場
而家好睇了
唔比人買

今晚繼續睇GME 大結局

戰場黑玫瑰有冇用？

15%敏, PVE就好有用, 不過都有MR代替10%敏, 但某D關可能未必夠
PVP就睇你想先攻定後攻

抽火拳

男人不了

同火伯combo

我法國呢個PO 啲人真係GREY

仲有牙rain

其實牙rain同男主個分別係咪髮型only

真
新玩果時我分唔撚到

我以為rain係ur版男主

揸大劍比較似FF主角

火拳唔打得都睇得

成個地盤佬咁

不了

準備抽火拳

抽完9STEP 想抽男人比條火G我

越想要越無

無蝕本, 火G+300碎, 再抽爆埋RAIN , 算係咁

火雙槍好好j

迫住練, 唔比火拳我, 比左火G+300碎我

原來佢係火G
諗左勁耐

佢劇情同冰G 一齊搞屎棍, 獲得成就G 名號

你又啱
搞死左大波紅蓮姐姐

唔中火拳唯有下星期抽情人ZAZAN

逢星期三就例牌黑mon
棄

REDDIT班鬼佬都喪屌 BTW, 剩係IOS出事

我有裝bluestack 但唔係成日扮到工
兩日無login

BS 張用64BIT (32LARGE 乜鳩個版本)先玩到

係咩？我今日都仲用到bluestack 玩
同公會講聲bye就quit埋
堅棄坑

DC都有個因為成日黑畫面棄驚 SE真係夠膽放任成2星期唔FIX BUG, 玩家數直插, 不過應該好快派石挽留

我係第三個星期啦 逢星期三必黑畫面
駛左幾k都照棄 屌佢老母都on9

唔知下星期係咪大更...希望整返好.... 公會日日4,5條友打唔到會戰

個打擊場d走位弱智
唔明點解唔識走入中間，係都要行埋一邊

係, 有時仲會分開兩邊行

幾時一週年

冇角唔想打raid

抽

過年打RAID

今年唔洗拜年
可以狂打Raid 了

要偷偷地打RAID

唔想打共鬥

抽下野, 咁佛

懲罰課金人士

自選角/卡已貶值

自選碎已貶值

免費5隻UR中返晒未中嘅淫娃

我差火拳, 櫻,中二, 雷法..好似就齊哂常駐UR

我都差幾隻，不過想要嘅都齊晒

過年RAID

哈哈哈哈等左幾日終於比我等到小浩出新貨
終於比我玩到皇龍機女

LAST CLOUDIA 踩場

到狗服黎踩場

靜到執, 個個等下個月YUNA

牛年行大運, 祝大家下星期抽中財神

祝大家抽乜有乜

聽講牛年出佢

正, 你地抽大波阿妹, 我地抽大波牛佬

啲鬼佬左膠露吓波都嘈，比啲仔佢地抽啱

仲要係力架, 岩哂尺度
露波阿妹都嘈到要GUMI道歉咁款

左膠無藥醫

垃圾驚無人玩

有財神ZAZAN 未

水G 聖黑肉 (無EX)
儲石儲石....

要準備教訓條淫雞

其實抽中就抵既, BINGO120 登入送80 , 成200碎

水娃係咩職業

狙擊手 雙鎗 聖騎

有3回物盾, 預警, 無GUTS

水性騎

抽抽抽

準備好石射爆水娃

30抽中晒兩隻UR限定角

叻啦叻啦

每隻
80(登入)+120(BINGO)+80(每日8蚊)+15(MA)+100(每日60石) = 395
未計9STEP 400碎, 已經各送左395

仲要有償3STEP必中 即係直接比錢就可以滿兩隻

好用？

中倒就 直接滿碎

輕輕鬆鬆 IN 牛郎 WE TRUST

F巴教徒

最後冇抽到

點解唔抽9step

賭運氣石唔多，9step完清袋咁濟博10000石內中晒，結果證明我有運

9STEP中水G, 6000有償追黑肉, 流緊血淚

GAY, 咁大波抽中即突滿都唔抽

真心好用, 魔耐+50場, jamming strike都打人4000

Log一login原來仲有成萬石
一抽就中左水大波妹

DETECT你地耐無登入就易中

咁點解唔俾埋黑G我
有成二百碎但唔中

有償必中...
利申 抽左, 流緊血淚

唔想課咁多
見今日另一隻驚死ser先login番

又到另一隻死 呢隻下個月抽YUNA了

Yuna 好似超勁

得返2萬石唔知點算

依家先得一個Lv89角色玩到第十章極辛苦
Lv80 D關全部過唔到
好彩諗住睇劇情算

衝主線其實靠同行者

依家用隊友水魔法師衝關其他打下就算

真
我通常都搭多隻算術 白魔回下血
佢老味成日屈地型

Btw
第12章有冇再hea d
同埋點解未婚妻無再出場

再出黎應該會插鳩當初走佬既男主

下個月抽YUNA

點解白金弓咁柒難跌仲要loop多幾多場

超高難協力打快D

D仆街會死
我加個同行者自己loop緊

之前有冇打殺手弓, 唔係整+5 其實差唔多

殺手弓得+3
而家白金+4 見佢有貫通嘛

貫通打低防野其實無咩用, 殺手弓就真係加攻

pvp d契弟實有一隻高防

都係, 打坦方便好多

前夜祭儲石養生

一個月推爆PO, 一週年開新PO

瘋狂推

引新手入火坑！

竟然復刻兔仔

連續兩星期限角抽乾大家d免費石

萬聖抽中都無用...無BINGO無送碎 齋買碎都幾係野, 真心唔建議抽

...

但係好可愛
如果可以比我養兩隻一定抽

同意

俾新玩家體驗老seafood刷碎既快樂回憶

差D睇錯話單眼佬可愛

已經有商店獨立角色碎 同 流商必3碎, 無得體驗老SEAFOOD回憶, 可以繼續講依家D 新玩家真係唔捱得

The livestream will feature FFBE series producer Kei Hirono, Global version producer Hiroki
日服老細廣野啟 各種尚未公開過的情報, 夠膽就唔玩FFX 一週年

一直講緊單眼佬喎

係時候出投票角

未婚妻件衫咁曳曳

一星期冇可能99

水娃世一

如果本身差少少就突滿都值得玩下，唔係嘅話留石啦

夠膽就跟日服開FF7

ZAZAN 一週年100COST

CHING 識貨! 想抽不過忍到

PES 合作, 美欺牙朗

女權撚去哂邊
呢隻驚無100cost囡囡

老母...

日服？
我見情人節呀妹好撚正

對波大到識FING

養生週

好想比女主瘋狂兜巴星

抖M, 好岩玩呢隻GAME

想畀女主垂直跳躍拮我

火伯都識吉人

想問新角係唔係即係依家個冬天featured
兩條女

呢期係佢兩個

HI 巴打們, 新手岩岩加入, 買咗個首抽號, 不過起手都好多野, 唔知點搞.
想請教下, 暫時角色如下,

睇咗起手D資料, 起手抽新角, 之後買碎片突爆.
暫時抽咗兩條女個pool 9steps, 抽到隻水弓+280碎, 另外聖誕女都有280碎但冇角, 想問有冇需要補埋隻聖誕女角色. 暫時應該都夠石買碎突晒兩隻既.

唔該巴打教路

另外有冇邊D角色擺上陣練下先, 暫時知水算師, 風果隻補同暗拳好似幾好. 見到攻略隻雷弓評價都幾好, 係唔係即係紅色頭髮隻弓手, 尼維 爾

夠石就突啦，限角黎

冇錯，暗拳，水計優先練，暗拳要練唔急升(突爆覺爆攞trust 道具活性孔)，水計就真係要升

係，紅色頭係雷弓，但唔太急用

有錯其他巴打請指證

下星期三好似一週年，記住留石

一週年有ff10, yuna ，記住留石

好 咁我抽klm 再儲住石先
感謝巴打

巴打因咩入坑

有水弓冇必要練雷弓，多數技能一樣，除非玩射隊

ff+戰棋
其實初初出已經有試過，不過可能嗰陣抽唔到冇好嘢冇玩
最近見到好似幾正咪玩下

我見頂果張圖 6隻UR嗰張 右上隻嘢係日本網評到ss
係唔係哩隻，定另一啲ver

係好勁，但要用多啲石買碎同高cost啲

咁快有新手入坑...
呢個PO D 資料都有D 唔UPDATE了 其實已經不停推緊開新PO改改佢

好似啱啱好趕到1周年
我都係哩到睇下，巴哈睇下
但已經冇咩人討論了

笑左, 每次見到呢條問題, 做咩睇唔開玩隻痴線驚

依家玩冇咁惡玩

依家已經佛左好多了, 半週年都仲趕緊客, 係呢兩個月轉死性, 新手易玩左好多

其實係哂DC傾, D資料都係 巴哈都係無咩資料 , 其實呢隻GAME無人傾主要原因, 係好撚肝, 唔得閒傾

希望我捱得住玩多一排
我有加DC 但見冇人講野唔好意思出聲
都係睇下D資料先

值得既，抽隻新角勁一兩個月
基加起碼勁半年

捱過左 開始同人互砌倒就好玩

自從玩左呢隻game,發現自己係m底

你補埋聖誕黑肉佢啦, 20萬石搵5萬去補我覺得都仲OK, 抽倒之後唔使抽重複, 商店買碎就得

之後每日打碎5隻 水算 暗拳 雷弓 彩花 基加(1次) 最後1次 雷鎗/風鎗/雷因 睇你中意邊隻
呢5隻除左暗拳. 其他都唔使買碎, 慢慢打就得
雷鎗好友幣可以換碎加快進度

劇情練5PAIR共鳴
聖誕水弓
聖誕黑肉
MR男主
雷鎗
最後一隻揀最多碎果隻啦

唔知你有咩獸
D獸要對返角色, 唔好練錯, 因為要練1000場先滿

玩到2022都仲得, EX BUFF得靚

DC講緊叫雞

好詳細
用專咗100抽到抽埋隻黑妹
另外抽多兩次水弓 就嚟可以突滿

劇情練5pair嘅意思係我擺上面嗰5隻一路推主線？

召喚獸未開到住
晏啲再請教你哋

佛心遊戲 而家都唔使課了

有本體唔使再抽架 商店買碎片就得, 有本體再抽就係浪費石
你開左召喚獸就明

初頭課黎真係唔知為乜, 半價PACK之後小課已經突爆哂D卡

追埋下期張觀星, 以後唔追卡了, 可以轉零課

仲有唔好所有角色都貪得意突下佢, 呢隻GAME D 覺醒料係完全唔夠用, 玩果隻先好突果隻

明白 基本上都係優先升上面提起果幾隻先

我以為玩ge原因係d女著程夠淫

突滿水娃可以做埋土黑肉個井了

水G 差6碎, 靠陸行鳥就掂
土黑肉應該慢慢放兵舍升爆算
今次真係一粒碎都無買

D 仔都唔錯

點解隻驚咁撚奇呢，每日中午refresh 每日任務

國際服，每日下午4點先計新一日

想問有冇位俾我入公會
定係滿人 我是但搵個入住先

所以陣間4點refresh之後先係game入面既星期日?

Yes

唔好意思想問多句, 點解打碎果幾隻唔拎嚟推劇情練親密?

另外召喚獸如下

唔該巴打可唔可以幫眼睇下如果我用下面5隻推主線咁應該練邊隻召喚獸
聖誕水弓
聖誕黑肉
MR男主
雷鎗
火雷因

悶到就黎棄，可唔可以連續出3次100cost 黎玩下

成班淫棍

男主：土巨
水弓：陸行鳥/四方/奧丁>水龍
性黑肉：奧丁>蛇妖
雷槍：陸行鳥/四方/奧丁
Rain: diabolos/機械>火伊佛>土巨

有錯指正

我都係睇日本wiki

弓 4方風/利維坦/陸行鳥
黑肉 第一張圖右上角
男主 奧丁
雷槍 4方風/陸行鳥
Rain 第2張圖 左上角/毁滅機械

你主動講叫雞仲好意思

可以自己禁入隻召喚獸睇下佢個星盤有咩技再配合返隻角
又或者參考上面巴打講
一係就入wiki 睇

感謝上面兩位巴打

喺公會search d中文公會入啦
不過無99lv入完都係踢

星期三就打RAID啦, 悶

聖誕水弓 水利維坦
聖誕黑肉 奧丁
MR男主 土巨
雷鎗 四風
火雷因 暗DIABOLOS

只練一PAIR我估咁啦~ 不過呢隻GAME一隻角要練幾隻獸, 襯衫先易

搵個有20人以上既入住先, 因為20人簽到先拎足獎, 最好29/30人滿果D啦, 搵白金會應該OK

好的
另外有冇巴打借隻草鎗嚟用下建任務成就 屬性連擊
好撚難搞哩個
求加好友: 1723804277

Add左
你自己轉風火屬揀黎用

thx bro

呢隻Game男人唔洗用錢的

我隻暗騎用左好撚多錢

利申 非gay

回鍋 儲石等下個pool

D 男角特別勁, 星期三有暗操氣了, 邊個會抽大波妹

3月24 YUNA

岩岩好臨一週年可以推爆PO了

我d石用哂黎買+5武
城市人好憎做農夫儲料

回鍋返到黎咁既情況，應該重新玩過定繼續儲石

2000石 一件+5裝其實對於唔掛機既人黎講係幾吸引
不過+5 同+0, 分別又唔係真係好大

就咁望你應該無咩點玩過就棄左
刷新角99起手,
或者40蚊買個20萬石帳開心玩

我d女女無衫著好慘
男人都話可以戴ff14頭盔同著trust果d重防具
所以見到智慧同信仰衫有+5即買
權杖可以俾水計用又買埋
得番把劍順便買埋

40就有廿萬石起手咁癲啲石點黎

大陸仔唔係好興大量開acc唔玩
每日login拎石再等假以時日再賣？
無本生利

廿萬儲幾耐

有bingo就諗下，抽完放置

咪開服以黎派左20萬石

一定有架喎, 不過應該都係試10抽算, 象徵式參與, AURON先ALL IN

屌佢老味 暗隊好撚多男人
好在我過左ff4 event先入坑
如果唔係就又多隻龍騎

巴打我都係岩岩入坑, 買咗個首抽號
琴日買完用咗5萬石左右突爆晒兩隻新角

已經好勁過多個月勁到仆街

你幻想下，自己姦田日晒雨淋，一年先得1000人仔收入，你就覺得啲賣ac 好撚好搵

咁快
我都係尋日先突爆隻水

9個step 第一step已經中水弓
加另外120抽先中隻黑肉，中間又中幾次水弓
商店各買6000石碎片，計一計好似真係啱啱好5萬

佢地都係用PROGRAM全自動拎石

極速追到我地

搞笑啦 一件裝都刷幾日
點追

幾日就刷到一件裝你都好神心
我打左兩個月先刷到一件+5

呢度唔興刷裝, 全部都+0上陣

對導彈

好心SE抄機戰就抄足d，冇乳搖點玩

射了射了

暫時冰法同情人妹有

再嘈整到男角都識搖

睇男角fing 鞭

都唔奢望有女女玩ff
但都唔好係gay佬丫

腳服果然好危險

就爆PO 趕得切一週年

Cls 協力有人troll，房主打淨一隻同條友隻抽

你都未見過共鬥有人用冰法開大招TK全部人

淨係比支那仔troll過，全程係度鳩行

新角直入5UR池

必中仔

火伯怨魂不散
唔好搵我

CLS 當老手係狗, 好友幣公會幣換角色2000一隻, 魔狼堅牢卡同碎又可以換, 全部真金白銀買變哂垃圾

佛心遊戲..

再嘈下次全人物免費派599碎

即刻棄GAME, 唔使課既驚仲有咩好玩

日服玩家=狗

有冇興趣養寵物

利申 識自己痾屎痾尿

好彩冇課過

原來心口條繩係介波袋

D奶假架

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

汪